都市傳聞：朋友在元朗某山頭發現大量迷幻蘑菇

應該搵咩部門處理

食環？ 🤔

設計圖片